其實想送華記一程，可以好簡單

E去新加坡政治部

支持華記！ 立即放人！ 後果自負！

抗議新加坡無理拘壓香港人！

去抗議 會唔會被人拉埋？

聽講黑警已經組隊去救佢

e for email

email 係時間出動啦

華記是香港共黨領袖，不放人，後果自負

隻戰狼係邊？

你有冇諗過坡仔真係會跪

千祈唔好寄麵粉俾坡佬叫佢地放人呀

戰狼
雖遠必誅

為咗呢條卒仔？

呢啲魚毛點會有人理

出發

倒返轉講就係美國都唔會care條卒仔
放隻卒仔走去奶下支共對佢黎講冇損失
以想食兩家茶禮嘅坡仔黎講唔出奇

幫華記維護集會自由
Stand with 華記

抗議新加坡干涉中國內政, 拘捕我國人民, 傷害十四億人民感情, 雖遠必誅

沒有中國，新加坡什麼都不是，強烈要求立即釋放華記

一早入藉祖國咪好囉

佢咁都跪既話其實係癲覆曬新加坡威權式統治
放軟一次好難硬番

只要我地加持
新加坡一定加辣去表態
華記變埋維權人士
兩面不是人

要求新加坡加入中共，成為中國新特區

支持華記喚醒新加坡人

在香港抗議

搵人上微博個d推班支那種去炸坡仔email啦
洗鬼我地自己做咩呢d
等坡仔知道華記係支那唔係香港

請相信中華人民共和國護照

推比藍屍

推

亡坡必共

大家去幫幫佢喇，出解放軍解救華記

中華人民共和國新加坡特別行政區跪低奶你主人屎眼

出征

send email 去 天滅玻共
救華記！！！

中國新加坡膽大包天。新加坡自古以來皆中國神聖不可侵犯之固有領土

Push

有冇人有email list

新加坡嚴重干涉別國内政

唔識英文又冇人快啲寫封email

後果自負！

否則解放軍接管新加坡

千祈唔好去聖淘沙打陣地戰
個地形死局嚟，一封橋就變孤島走唔到

一百萬人，迫爆濱海灣

爛頭卒，搵d 小粉紅做

想睇佢跪住含

佢跪就仆得街

中文得啦

12隻字

雖遠必誅 後果自負

去天安門聲援環時記者，試下有冇事囉
放過華記，開咗先例就仆街

求情時千其唔好辱駡李光耀、李顯龍
如果唔係華記個屎忽有排爛
同埋唔好用簡體字send email 呀

E for facebook
Reddit too

識玩

放上微博搵內地同胞幫手

華記

係中国人

condom 仔都有用過佢,真心膠藍絲邊度有人救,何志平都無啦

習近平甴近平

暗黑兵法？

支持華記 宣揚政治自由
強烈譴責 新加坡暴徒政府
干預中國內政
必承受惡果 粉身碎骨 四分五裂

習曱甴

講完又唔擺低email
係咪呢個？
Email: pmo_hq@pmo.gov.sg

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

華記喺新加坡非法集會證據
請廣傳

片段:

新加坡支持港獨暴徒？無理拘壓中國人
新加坡是中國的
一個中國
立即放人！ 後果自負！

[緊急今日5點前] 邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書

炒到變新加坡國家主權問題

共產國家 跪人都幾好睇
脆啦奶袋啦
依家香港叫你放人
奶我地香港春袋啦

去搵小粉紅幫手引戰仲好啦！

我們會攻入新加坡！救人

email呢?

佢依家最驚就係坡人搞政治 反修例風吹到過黎
今次點都殺一儆百啦 跪左實後患無窮

支持華記解放新加圾

死坡警

反共產極權國家跪共產極權國家
今次好睇啦

跪=同人民講，政治集會無事

就咁寫支持華記唔夠要寫佢係馬共駐港聯絡員,負責協調中共同馬共進行階級革命.叫新加坡立即撤控.署名係羅志光.

推呢個

下欄嘢叫粉蛆做就啱

如果新加坡改朝換代，習主席應該會記華記首功

華記真係亂港亂坡！罪行：

1)影衰香港人的國際形象
2)輸出革命(明明甴近平講不輸出革命)
3)破壞香港與新加坡關系

以上通通死罪！強烈要求要判華記死刑！

甴近平

玻狗食屎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

釋放華記 否則新加坡必玉石俱焚 香港必派三萬軍將新加坡夷為平地

係愛國愛港人士。政治正確啲

偉大祖國 華記去大灣區咪冇事囉 係要去其他國家出醜

真心想救又可以點

真

送段剪左的片過去新加坡

殘體呀

呢D小角色
中共點會要坡仔跪
大陸人都仲有情講
港喱一隻中共睇唔撚到啦

新加坡是中國地方 你們快放人

Send埋解放軍後果自負條片過去

香港我係藍絲

唔放人就炸新加坡

就算佢真係跪
對我哋都無乜大影響
但佢就會損害咗自己個威權政治

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

藍屍班沈默大多數5百慢隻正撚樣咁把炮，又斬人又咬人，叫佢地對坡豬宣戰咪得囉，宣完戰加多句「後果自負！」

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

叫國內同胞一齊杯葛新加坡

當然係周圍講再傳入新加坡

還我言論自由，拒絕打壓華記正能量
打壓自由可恥
Etc.

輸入革命

今時今日新加坡都要擦中共鞋，咁要睇吓華記有冇後台

推上微博 叫小粉紅救人

Send個
你媽死了
過去叫佢放人

捧華記做新加玻維權鬥士 爭取政治 集會自由

似有D威力同志們加油

叫支那仔直接留言俾李顯龍放人

Lee Hsien Loong's FB

釋放華記
唔係發動排新加圾人

新加坡是属于中国的

到新加坡駐港領事館揮五星旗
搞不好會騙到藍絲真的去抗議

二百萬人真三罷

環球時報、口交部仲唔出聲叫放人？

當我華記係condom 呀

黃皮膚,黑眼睛,黑頭髮,所以我是中國人

推上大陸 forum ok ?

愛國香港網紅因愛國言論於新加坡被捕

操你媽你新加坡現在想搞坡獨了是不是

好似末見過新加坡有5猩手？要吹雞揾D護手搞搞佢

係時候變藍絲

新加坡是中国的
大家都是中国人!!!!

singcg_hkg@mfa.sg
新加坡共和國駐港領事館
總領事
Ms Foo Teow Lee：
有關楊官華先生於國外互聯網抹黑新加坡之法制

早前於國內媒體得知，港藉華人楊官華先生於本月11日，於新加坡某酒吧內對香港事務指手劃腳，高談闊論，已被我國之執法人員行政拘留，本人對此表示首肯心折，並且對新加坡行政效率之奇速欽佩莫名。

然而，楊官華先生於行政拘留期間，非但未有三省自身，為自己所犯下之刑事訴訟作出彌補。反而於互聯網內抹黑新加坡共和國神聖而公正之法律系統，妄下狂言的明示暗喻指出新加坡此舉乃政治檢控，並表示只因新加坡政治黑暗才令其身陷牢獄之災。如此視法制如無物之大言不慚，本人欲斗膽向新加坡司法部門詢問，楊先生該當何罪？特地來信查詢。

新加坡法律之公正嚴明乃於世公認，今日楊先生為一己之私而批判本國法律，可謂公開踐踏前總理 李光耀先生一手建立之廉明法制系統，意圖煽惑眾人並加以亂群。還望有關部門作出公正審判，以於國際上維護被楊先生損害之聲譽，並為五百萬新加坡人挽回公道。以下附上楊先生涉事之截圖及互聯網上抹黑新加坡法制之證據

謹拜表以聞
一名居港新加坡公民 陳先生

陣間寫多封恐嚇信過去

上微博炒大件事
有乜理由俾外國勢力恰中國人

TWITTER新方向

中國只有一個
新加坡自古以來是中國大陸神聖不可分割的一部份
中國的主權和領土完整不容分割。
維護國家主權和領土完整是包括新加坡同胞在內
的全中國人民的共同義務。
新加坡是中國的一部分。
國家絕不允許「星獨」分裂勢力以任何名義、任何方式把新加坡從中國分裂出去。

死老豆的二世祖李蜆窿:

貴父早死，未能見證我黨一統世界。今貴國以下犯上，竟敢拘捕我國在野黨員光頭華，實令人神共憤，六月飛霜!

光頭華貴為本黨專貴國民及博士，在你這狗窩般的小國舉辦時事論壇是貴國累積萬年的福氣! 可貴國不但夜郎自大，視我黨公民如糞土，更把光頭華鎖進監獄，受盡萬般折磨。貴國如斯對待我黨公民實天理不容、人神共憤!

子曰:「犯我中華者，雖遠必誅」。唯上天有好生之德，現限你於收信日起一小時內無條件釋放光頭華烈士，否則後果自負!

祝貴國早日投誠，貴夫人下體安康。

去咪比人拉

.

去新加坡做監躉kol

李顯龍Dmsl

勁

快啲釋放我地偉大既中国護旗手
唔係實坐硬

最高刑罰如下：
- 在違反部長的命令或副警察總監的禁制/限制下，組織任何集會或遊行(最高罰款為10,000新加坡元或監禁不超過六個月，或同時判處這兩項刑罰)
– 在違反部長的命令或副警察總監的禁制/限制下參加任何集會或遊行(最高罰款為1,000新加坡元)
– 未領有許可證而舉行任何集會或遊行(最高罰款為5,000新加坡元或監禁不超過三個月，或同時判處這兩項刑罰)
– 違反許可證列載的條件(最高罰款為2,000新加坡元或監禁不超過一個月，或同時判處這兩項刑罰)
– 參加未領有許可證的集會(最高罰款為1,000新加坡元)
– 身為非法集會的成員(刑期可延長至六個月的監禁或罰款，或同時判處這兩項刑罰)
– 在公眾地方講授、演講、演說或進行辯論或討論(最高罰款為5,000新加坡元)

洗撚識英文
識打Xinjiapo咪得

新加坡用中英文架

識玩一定係咁玩

支持偉大既解放軍去新加坡救人

藍絲全部欺善怕惡，有閪用咩

曱甴平

已施壓

跪 = 激起民主意識抬頭，we connect
唔跪 = 送多佢一程

呢招

不如扮組團去聲援華記 引曬班柒頭藍絲去坐監

其實佢咩事俾人拉

叫班藍絲去

email send 去邊好？？？？

支持華記之餘仲要屌柒新加坡同香港示威者蛇鼠一鍋
咁就一定入撚硬

署名中國共產黨

想送佢一程？
成單野send 去日本入國局啦。
DQ佢個日本永住，等佢返大灣區開茶餐廳

只有一個中國！！
新加坡是想獨立嗎？
任何分裂國家的人只會粉身碎骨

係人地國家講政治

係時候屌鳩新加坡，釋放我中華民族英雄 華記
再唔釋放，就去叫香港英勇武警去新加坡打撚死你班垃圾

將新加坡納入中國版圖！

新加坡第一夫人都係做統戰架,仲新加坡政治部.................?

搞政治集會

藍絲會唔會去信恐嚇星加坡呢

即刻send

直頭國民都覺醒心諗政府原來咁廢

Best regards
HKPF

帝吧呢?乜鳩飯團呢?
中国人有難喎，仲唔去撚玻狗?

華記係共產黨，坡佬快跪

其實我覺得佢最後會冇事

singcg_hkg@mfa.sg

中國新加坡省省長
李顯龍：

立即釋放中國公民楊官華先生

敝省「總理」與我國同為中國人，近日因政治檢控肆意拘留我國良民楊官華先生，乃嚴重傷害我國十四億偉大中國同胞之感情，亦彰顯出敝省之司法制度黑暗腐敗。有感於義憤填膺，我謹代表全體中華兒女向李省長發出「五大訴求」：

一：立即釋放楊官華義士，並向香港特區政府致歉
二：立即驅逐美軍，拆除美軍位於德光島之軍事基地，並且容許中國人民解放軍駐紥於新加坡
三：立即與我國簽訂並遊說東盟十二國加入一帶一路合作計劃，共建兩國繁榮穩定
四：派遣軍事人員到香港，支援香港警方平定暴動
五：承認台澎金馬地區、香港及新加坡為我國不可分割之一部分，並公開譴責中國國內之分離主義

爾等邊陲小國，星省居敢以區區七百平方公里彈丸之地，仗著美國狐假虎威，與我大中國對著幹，實在何等豹子膽！本人亦在此譴責星省寧可選擇成為美國人之走狗，也不願共享中國人榮耀，還望李省長以國運作前提落實全體中國人提出之五大訴求，缺一不可！否則當我等百萬解放雄獅兵臨城下之日，亦為五百萬新加坡省人後悔莫及之時
敬希自重
全體中國人予星省省長李顯龍之公開信

認同

我相信藍屍果邊知道左就會做野

卒仔都唔係啦一個無腦藍絲又無影響力

fb: 葉一知

(藍絲已寫好信，請廣傳，請將信件發送給新加坡政府各級機關、你認識的新加坡人與及中國領事館、外交部、新華社等)

一人一信、集合一百萬人拯救華記正能量

我們是一群愛國愛港的中國人，得悉新加坡斗膽捉拿華記正能量的版主華記楊官華，我們極度憤怒。

你們新加坡人知不知道華記是什麼人？他是我們香港的精神領袖，一直撐警打曱甴，與光頭警長合稱「光頭雙煞」，一眾曱甴只要一見到他們的光頭，便已腳仔軟兼陽萎。你們新加坡現在竟敢捉拿我們的香港英雄，算是什麼意思？

新加坡總理李顯龍在十月十六日曾公開批評，香港示威者的「五大訴求缺一不可」主張，不是為了解決香港社會問題，反而旨在羞辱和推翻特區政府。而華記就提力撐止暴制亂打曱甴的英雄，現在你們將之拘捕，是否支持曱甴？你們新加坡是否與中國為敵？

我們的建制派明星，面對美國的民主人權法案，都大叫報復，大呼要驅逐在港美國人出境，你們新加坡只是美國的狗腿，我們中國會怕你嗎？如不放人，我們的建制派明星包括前特首梁振英、民建聯葛珮帆博士、新民黨葉劉、工聯會吳秋北等猛將，並必聯同特區政府，拘捕在港新加坡人，並將新加坡人當作曱甴，送去新屋嶺，羞辱虐待一番後再驅逐出境。

我們對新加坡政府拘捕華記，予以最嚴厲譴責。如果華記有何損傷，香港的正能量減少，一切都是由新加坡引起。

犯我中華，雖遠必誅，你們新加坡人謹記，再不釋放華記，一切後果自負。

中國人萬歲！

高調叫老解營救啦😖

支持

幾頁仲未有人post email

real?

金鐘新加坡駐香港總領事館搞集會，攞唔攞到不反？

唔好得個講字
求方法

Yes 叫品蔥幫拖

Yes

Send 去品蔥

Dear Sir/Madam,

I am writing to provide evidence to support an ongoing investigation of a crime that was suspected to be committed inside Singapore by a Hong Kong resident Mr. Yeung(楊官華).

Contrary to what Mr. Yeung's self explanation that he is not planning to carry out any public assembly in Singapore to publicly discuss politics regarding PRC and Hong Kong SAR, there is clear evidences on the internet that shows his intention to spread his political view in Singapore(Links attached below).

As a active internet users, I have strong reasons to believe his sole purpose for travelling to Singapore is to attend this meeting , as he has a very strong political view on China and Hong Kong politics according to both his youtube channel(Links attached below) which is also a clear evidence against his claim of not being involved in political discussions. A majority of his subscribers are also very political active.

I think it is only fair and justice that the investigation of his case to not be misleaded and to have proper and sufficient evidence for the truth to be revealed.

attachment 1:
An invitation created by him prior to the event for the crime.

attachement 2:

A channel in youtube where majority of the video episodes are about political view.

Thank you for your kind attention.

(your name here)

犯罪地方跟

送佢一程

如果搵班手足蒙面手持五星旗大肆破壞星加坡大使館會點

大家唔好咁做

呢條友連condom都不如 無人理

大家千祈唔好咁做

（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。
[url]
[/url]
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？

Philip條線要查落

新加坡又係極權國家
支持華記高志森打倒新加坡
新加坡華人起義

默：救人？不了

立即放人 否則解放新加坡

所以早幾日呀李總理咪話驚國民學香港人咁示威，挑戰李氏一族囉